tg group有大陸狗三毛叫人撤退

咁即係我地更加唔好退？

推

明顯bot黎